真係好想好想好想中共倒台

大陸都好想我同你講 但前提唔可以唔大一統